覺唔覺上黎連登識朋友仔根本無問題

成班毒撚識唔到朋友就係到唔抵得人
大家上得黎玩傾得埋咪留TG傾計囉
好撚出奇咩
自己得唔到既野都唔想比人得到
咁撚小家既人注定一世失敗
你會唔會去學校/公司屌鳩D 識朋友既人呀
利申 93巴 做 B&F 開朗幽默 外表中上 歡迎留TG

唔好拎我同班毒撚比較OK?

無人反對？